成日偷睇女仔fb 同ig

同校就會搵佢有沒加過professor fb
搵到就不斷睇佢d 相
明明大家只係路過見過一次,我就好記得佢個樣,
就算得一張profile icon都成日睇
會不斷狂睇,睇到咁上下
可能會加佢好友
有時加佢好友都要諗兩三日,最後好緊張禁左加好友個制
過左一排沒答覆會忍唔住唔加住,過一排又禁多次加好友

ig 就好少睇private ,通常公開就用另一個ac睇
用正身睇識得舊同學,有時唔小心放大睇
like左d 舊相,都嚇到成晚訓唔著

利申:鍾意睇靚女,但唔係性慾個種睇,笑得好甜,陽光咁,從來沒試過PM人